唔識樂器唔識樂理創作人想搵人夾band

冇夾開band
寫開廣東歌 詞曲包辦
編曲用Garageband😂
想搵識編曲嘅人交流下

唔識樂理點作曲

唔知😂 咁搵人produce囉

哼唱囉 詞曲一齊作
日本唱作歌手Cocco都係唔識睇譜 都係咁作 一開始

咁你夾band係咩role

監工？

恐怕樓主係吉祥物

post 兩首上嚟睇吓先

真心定假膠

係就係可以搞到個melody 但係想睇你點編

其實又有幾多所謂band友係識樂理
咪淨係跟住d tab譜禁

係就係 但係樓主曲編詞一手包辦唔同一般band仔level

出名嗰班一定識

認真，你去搵啲busking 仔幫你囉，夾開band 有返咁上下嘅，都唔會想玩，仲要編得咁流，要幫你成首編過

其實都係想搵人幫你編曲JE

不如樓主自己出去學編好過啦